# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-25 18:25-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-26 11:09+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: /usr/bin/faugus-run:106
msgid "Starting Steam game..."
msgstr "正在啟動 Steam 遊戲..."

#: /usr/bin/faugus-run:318
msgid "Are you enjoying Faugus Launcher?"
msgstr "你享受 Faugus 啟動器嗎？"

#: /usr/bin/faugus-run:322
msgid "Please consider donating"
msgstr "請考慮捐款"

#: /usr/bin/faugus-run:334
msgid "Never show this message again"
msgstr "不再顯示此訊息"

#: /usr/bin/faugus-run:344
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: /usr/bin/faugus-run:392
msgid "Internet connection error."
msgstr "網路連線錯誤。"

#: /usr/bin/faugus-run:396
#, python-format
msgid "%s was not found."
msgstr "找不到 %s。"

#: /usr/bin/faugus-run:400
msgid "Please install it or use another Proton version."
msgstr "請安裝它或使用另一個 Proton 版本。"

#: /usr/bin/faugus-run:407 /usr/bin/faugus-run:683
msgid "Ok"
msgstr "好"

#: /usr/bin/faugus-run:584
msgid "Updating UMU-Launcher..."
msgstr "正在更新 UMU-Launcher..."

#: /usr/bin/faugus-run:586
msgid "UMU-Launcher is up to date"
msgstr "UMU-Launcher 是最新的"

#: /usr/bin/faugus-run:588
msgid "Updating BattlEye..."
msgstr "正在更新 BattlEye..."

#: /usr/bin/faugus-run:590
msgid "Updating Easy Anti-Cheat..."
msgstr "正在更新 Easy Anti-Cheat..."

#: /usr/bin/faugus-run:592
msgid "Components are up to date"
msgstr "元件是最新的"

#: /usr/bin/faugus-run:594
msgid "Downloading UMU-Proton..."
msgstr "正在下載 UMU-Proton..."

#: /usr/bin/faugus-run:596
msgid "Downloading Steam Runtime..."
msgstr "正在下載 Steam Runtime..."

#: /usr/bin/faugus-run:598
msgid "Extracting Steam Runtime..."
msgstr "正在解壓縮 Steam Runtime..."

#: /usr/bin/faugus-run:600
msgid "Extracting UMU-Proton..."
msgstr "正在解壓縮 UMU-Proton..."

#: /usr/bin/faugus-run:602 /usr/bin/faugus-run:608
msgid "UMU-Proton is up to date"
msgstr "UMU-Proton 是最新的"

#: /usr/bin/faugus-run:604 /usr/bin/faugus-run:610
msgid "Steam Runtime is up to date"
msgstr "Steam Runtime 是最新的"

#: /usr/bin/faugus-run:606 /usr/bin/faugus-run:617
msgid "GE-Proton is up to date"
msgstr "GE-Proton 是最新的"

#: /usr/bin/faugus-run:613
msgid "Downloading GE-Proton..."
msgstr "正在下載 GE-Proton..."

#: /usr/bin/faugus-run:615
msgid "Extracting GE-Proton..."
msgstr "正在解壓縮 GE-Proton..."

#: /usr/bin/faugus-run:619
msgid "Downloading Proton-EM..."
msgstr "正在下載 Proton-EM..."

#: /usr/bin/faugus-run:621
msgid "Extracting Proton-EM..."
msgstr "正在解壓縮 Proton-EM..."

#: /usr/bin/faugus-run:623
msgid "Proton-EM is up to date"
msgstr "Proton-EM 是最新的"

#: /usr/bin/faugus-run:680
msgid "The keys and values were successfully added to the registry."
msgstr "成功增加鍵與值至登錄。"
